6.20大三罷公投資訊，各工會名同收費（有漏請補，持續更新！）

今日20/6香港各工會發動了一次罷工公投。好倉卒嘅一次公投，新創工會宣傳不足、票站唔夠、資訊混亂，總投票人數亦未達標。但依個只係一個開始，工會組織要從下而上。面對壓倒性嘅武力鎮壓、濫捕、無險無守嘅法治、官媒洗腦，大三罷戰線絕對需要組織！
任何令我地邁向贏嘅戰線都要做。

以下羅列左參加今次工會嘅名同入會收費（有漏請加）等大家睇下，亦都可以俾各工會望下其他會嘅收費，進行調整。老老豆豆，太貴，都令人卻步。唔是每位手足都咁好景。

光復香港，時代革命！

*唔撚好搞批鬥呀！開工會係好撚麻煩嘅事，無經驗就只能鳩set會費價錢，而有D收費貴D嘅，可能會有其他計劃。有討論先有進步。忍住自己嘅鳩屌，俾有用嘅意見，資訊共享，先會贏！

香港保險仝人職工會
入會費$100, 年費$360

香港會計手足工會
入會費$100, 年費$100

香港白領（行政及文職）同行工會
年費$100（首年$50）

香港創建及工程人員總會
入會費$100, 年費$800

新工務員工會
首年會費$50

香港設計師工會
年費$500

社總會員
會費$240

香港言語治療師總工會
入會費$300, 年費$200

香港物理治療師職工總會
入會費$100, 一年會藉$200 四年$600

醫管局員工陣線
年費$300

前線新力量零售工會
年費$50

飲食及酒店業職工總會
入會費$80, 年費$150

香港調酒師工會
年費$230

地產工會
入會費$100, 年費$100(退休會員$50)

香港美容化妝工會
入會費$90, 續會$80

航海交通服務業職工會
入會費$50, 年費$100

城巴有限公司職工會（綠薄）
入會費$30, 年費$120

新世界第一巴士公司職工會（綠薄）
入會費$20, 年費$150

資料科技職業
年費$400

電子科技人員工會
入會費$100, 年費$100

建築地盤職工總會
年費$200

社會及政治組織從業員工會
年費$150

環境教育及自然保育人員工會
入會費$200, 年費$50

壹傳媒工會
入會費$60, 年費$50

香港製藥及醫療儀器業職工總會
入會費$100, 年費$200

香港舞台藝術從業員工會
年費$250

香港幼兒教育工作者工會
入會費$200, 年費$150 (退休會員$100）

香港寵物界工會
年費$100

香港音樂導師工會
年費$500

香港保險仝人職工會
入會費$100, 年費$360

香港會計手足工會
入會費$100, 年費$100

香港白領（行政及文職）同行工會
年費$100（首年$50）

新工務員工會
首年會費$50

社總會員
會費$240

香港言語治療師總工會
入會費$300, 年費$200

香港物理治療師職工總會
入會費$100, 一年會藉$200 四年$600

醫管局員工陣線
年費$300

前線新力量零售工會
年費$50

飲食及酒店業職工總會
入會費$80, 年費$150

香港調酒師工會
年費$230

地產工會
入會費$100, 年費$100(退休會員$50)

香港美容化妝工會
入會費$90, 續會$80

航海交通服務業職工會
入會費$50, 年費$100

城巴有限公司職工會（綠薄）
入會費$30, 年費$120

新世界第一巴士公司職工會（綠薄）
入會費$20, 年費$150

資料科技職業
年費$400

電子科技人員工會
入會費$100, 年費$100

建築地盤職工總會
年費$200

社會及政治組織從業員工會
年費$150

環境教育及自然保育人員工會
入會費$200, 年費$50

壹傳媒工會
入會費$60, 年費$50

香港製藥及醫療儀器業職工總會
入會費$100, 年費$200

香港舞台藝術從業員工會
年費$250

香港幼兒教育工作者工會
入會費$10, 年費$140

香港市場及營銷專業人員工會
香港設計師工會
年費$500

香港保險仝人職工會
入會費$100, 年費$360

香港會計手足工會
入會費$100, 年費$100

新公務員工會
首年會費$50

社總會員
會費$240

香港言語治療師總工會
入會費$300, 年費$200

香港物理治療師職工總會
入會費$100, 一年會藉$200 四年$600

醫管局員工陣線
年費$300

前線新力量零售工會
年費$50

飲食及酒店業職工總會
入會費$80, 年費$150

香港調酒師工會
年費$230

地產工會
入會費$100, 年費$100(退休會員$50)

香港美容化妝工會
入會費$90, 續會$80

航海交通服務業職工會
入會費$50, 年費$100

城巴有限公司職工會（綠薄）
入會費$30, 年費$120

新世界第一巴士公司職工會（綠薄）
入會費$20, 年費$150

資料科技職業
年費$400

電子科技人員工會
入會費$100, 年費$100

建築地盤職工總會
年費$200

社會及政治組織從業員工會
年費$150

環境教育及自然保育人員工會
入會費$200, 年費$50

壹傳媒工會
入會費$60, 年費$50

香港製藥及醫療儀器業職工總會
入會費$100, 年費$200

香港舞台藝術從業員工會
年費$250

香港幼兒教育工作者工會
入會費$50, 年費$200

香港藝術家工會
會費$10

建築地盤職工總會
年費$200

自推

P牌推唔起～

幫推

推

自心P牌推唔郁

Support